網上含做乜撚野

上唔撚到Google d野

屌你老母

啱啱到期，對舊客戶狗咁，諗住轉會香港寬頻

HKBN冇事上到Google youtube

淨係上唔到google?

上唔到google逼你去百度呀

網上痕

喂！屌！好彩你講呢句！

PC成朝乜柒都上唔到, 戇鳩鳩過咗幾粒鐘
Windows diagnosis 話 DNS error

但我已經唔撚用 PCCW 個 DNS 啦喎
Router set咗Google DNS:
8.8.8.8
8.8.4.4

咪住...

「上唔到google」

我即刻走去unset Google DNS, 即刻上到

玩嘢呀？收咗大陸著數呀？
成鳩日打嚟sale鳩我續約
網都上唔到，講閪咩？
PCCW我屌你老母！

琴日係fd屋企用佢部腦連唔到youtube
佢都係網上行 以為佢未交上網費
者係網上行死server?

咁撚様🤔

冷靜返先
而家我都上到Google
似乎佢連去 Google DNS 出事

用緊網上含上到google youtube

一用8.8.8.8就上到,,,

我用8.8.8.8都上唔到 要8.8.4.4先上到

可唔可以佢同google個dns一齊set 等佢自己死左識用隔離果個

屌爆佢未整好